家居電話+寬頻PLAN

本身用緊HKBN，仲有4個月約，佢地太煩，日日打黎要我續，所以CUT，請出招。

現時HKBN 188
有無得再平

有無安裝費？

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費